立場個女記者點解可以咁西利 比人打到仆街 但之後既報導都咁持平 冇埋怨

好撚型

到關直播都仲好冷靜 好專業

其實都好運
好多記者都俾人打到斷live壞器材
立場反而仲keep到live

比人打都好運

專業

佢已經俾人打到跌咗係地，叫住唔好，都keep住live，冇off過機！

畜生元朗鄉黑!

Respect

好專業

respect

已課金

頭先俾人㩒係地下打仲live 住, 變左第一身鏡頭

好佩服佢
辛苦曬

冷靜到chisin

好撚痴線

月供立場

「面對犬黑，全民皆兵」！

「示威者宣布全面向黑社會開戰」

元朗牛屎佬同何妖呢單嘢
可以直接令撐警力收皮

劉細良有講過元朗就係官商鄉黑代表地頭
而官商鄉黑就係保住林鄭嘅第一道大閘！！！

何妖同牛屎佬合作
郁記者郁平民郁埋鄧氏
可以襯呢次機會同時處理官鄉黑
黑警就話會逆轉民意
但係牛屎佬相信係冇人可憐！！！

應該叫不幸中既大幸

已課金 向立場女記者致敬

好咩運 立場姐姐傷哂都仲敢行上月台影班白衣人
係佢既堅持令大家睇到事實既真相 同運氣無關

佢仲要傷晒都仲keep住周圍走報
真係好值得尊重
屌你老母死黑警牛屎佬

真
面對咁既事仲冷靜到落黎繼續做live
好專業

元朗鄉黑一定要死

立場姐姐多謝你🙏🏼